香港女明星化妝前同化妝後冇乜分別 = 自然靚

我覺得一個女仔冇化妝都係靚先至叫靚😄，以下兩位女明星雖然本身唔係話靚到香港小姐咁，但係個point係佢哋化妝前同後冇乜分別，即係自然靚:

1. 黃碧蓮

化妝前:

化妝前:

化妝後:

2. 林凱恩

化妝前:

化妝後:

因為有啲人，例如以下呢位model (非明星)化妝前後超大分別。一個Below average中下嘅樣，化咗極度濃妝之後變咗model 樣:

化咗淡妝:

化咗極濃妝:

prokofiev條撚樣一係就偷圖扮去旅行 一係就打成串垃圾無意義英文 咪撚哂時間同條弱智狗講嘢

樓主係傻鳩AI偷圖狗 唔好回

喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!

Search 完都唔識 算咩明星？

黃碧蓮好淫。。。。
想使用prokofiev的手速。。。。

haha

Bonnie

愛回家